有無巴打同女朋友講完分手之後後悔

呢d情況常唔常見
通常又係因為咩令你後悔分手？

分手後一分鐘

歌仔就咁唱姐
現實呢

講左出口就冇得收返，後悔黎都冇用啦

或者對方仲愛，講出黎對方會肯俾多次機會呢？

有無人入黎傾下計

比女飛答唔到你
不過發現自己冇想像中咁鍾意人

巴打點解女朋友要同你分手
過左熱戀期？

其實我同男朋友一齊左半年，一直都幾好，間唔中會鬧下交，但都好快無事

但前幾日佢忽然同我講分手，話佢覺得同我一齊係開心，但睇唔到將來，概然而家覺得無結果，不過唔好繼續投放更多感情落去，唔係以後只會更痛

佢一路講一路喊，我個心都好痛好痛
佢講之前係完全無分手既先兆，所以一聽到個刻好震撼

我俾唔到任何反應佢，其實我地仲係熱戀期緊，但就突然被提出分開，真係好痛

多數係

自己諗下自己衰乜

佢同我講佢無識第二個
我偷偷地睇佢啲message都知佢無講大話
佢同朋友都係講，講得睇唔到有將來所以長痛不如短痛

真係乜都無衰，佢話係突然呢2日係到諗呢d問題，
所以覺得分手係對大家都好

你地幾歲呀？乜有人睇到將來架咩
佢係咪有d野覺得頂唔順接受唔到唔想忍成世先咁講

男人老狗貪你咩將來

20歲，我覺得佢係好傳統既男人黎
覺得拍拖就係要一心一意，想結婚組織家庭

其實佢唔係香港人，所以好多時我地溝通都需要慢慢解釋，相處要好有耐性
佢話想同我一齊個陣，我有問過佢，我地語言不通，可能會有好大障礙，佢話佢唔覺得係個問題，相處多d就會了解
但半年之後佢用左語言不通睇唔到將來而同我分手。。

佢係韓國人？韓國人好似偏傳統
有冇努力學佢既語言

唔識傾?? 真係解決唔到??

不如tg傾下

見你變好咗咪會後悔囉

或者溝唔到女

始終有條刺 痛痛快快做個了斷吧啦
講得出口啫係你就都有呢個唸法架啦

佢有學中文，但佢覺得好難
我都有努力佢既語言，但有時唔係自己第一語言係總會覺得難表達，但每次我都好努力咁解釋

我都曾經有覺得好難維持，但佢不停俾信心我
每次佢同我講信佢，同我講佢會為左我努力，我就好有動力繼續落去。。

但而家竟然係佢放棄先。。

係呢到傾唔好咩